袁爸爸今集講啲野好爆 , 美國有可能有內戰

1. 希拉里 , 黑馬 , 拜登關係好密切 , 今次大選擺明要報仇
2. CIA 操控住 FBI , 司法部 , 甚至侵內閣嘅其他部長
3. 德國部 Server 好大可能係由 CIA 幫 Smartmatic / Scytl 公司架設
3. CIA權力大到可以迫到英國加拿大台灣去賀拜登當選
4. 民主黨今次瞓晒身 , 就算法庭判侵贏都唔會認輸 , 好有可能有軍事行動
5. 侵都係一樣 , 舞弊太明顯 , 就算法庭判拜登贏都唔會認輸 , 一樣好有可能以憲法名義發起軍事行動

結論 ... 好大可能有內戰 , 不過侵係在任總統而且有民意支持 , 所以都係贏面高啲 (我覺得)

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

最緊要都係軍方取態同埋調查證據

越講越誇 開始覺得要當佢係郭文貴果類9upper算

中一單大料再深究 pass

誇過大紀元
但距離1月唔係好耐
好快驗證到堅定係流

袁吹水

勇士後門入白宮

CIA = deep states 指揮部，由民主黨實際控制

但侵勝在有軍隊支持，同埋道理上嘅高地（民主黨舞弊跡象明顯）

問題係根據憲法 , 正規軍隊唔可以喺美國國內執行行動 , 國民警衛軍唔知幫邊面 , 所以換左個特種兵頭做國防部長 , 特種兵可以避開憲法喺國內行動

大紀袁

美軍係侵果邊

民主黨點軍事行動

其實袁爸爸有冇中過？ 冇跟開

印象中好似次次都燈

堅定流最遲 1月20日就知

仲有班服過兵役嘅支持者

如果內戰 中共應該真係會成為最大贏家

條友又買定香檳？

大紀袁時播

CIA FBI好似都有佩槍？

同美軍博火

袁爸爸又放片比大家J
正呀

應該啦！
美國佬應該踢走所有共產黨員及其家屬
即刻凍結資金，抽出勾結共匪的民主黨員

好似有人預言WWIII支那會比印度統一
支那自古以來就係印度不可分割既一部分

仲有人睇大紀袁

大紀袁... 追過幾個月，聽吓就算

國安法 - 好樂觀，未必過，形勢大好
侵連任 - 買定香檳，total victory

雖然我無理過啲咩連登五毛pr list，

但係fc咗，在坐各位追住袁弓夷嚟咬嘅全部上榜

侵咁愛國邊拾得搞內戰
dem 就算真係做衰野而且比人捉到咪搵D condom頂左佢咪算

袁爸都講過話自己睇嘢好進取而且樂觀。
所以佢同龔小夏三人合作做節目好正。
龔小夏做保守，搓返暈。

2018-03-22
Trump簽法令宣布對支那收$60bn關稅，被外界視為開打貿易戰，記招同場有Lockheed Martin CEO
係經濟議題上，竟然叫埋國防軍火商大佬Marillyn Hewson

CIA Director係政治任命架，Haspel 上一手就係肥龐，如果真係大紀袁咁講點解侵唔好似炒國防部長咁炒CIA director

樓豬唔夠人講就留負皮
仲有CIA director仲要國會confirm架
點解仲唔趁senate仲有明顯共和黨majority果陣換人呀咁 出年Georgia 有run-off投票就難講

玩撚袁

笑死
兒登仔真係冇腦
傻9講野都好信

echo chamber..

好記得呢條撚樣上次話鄧炳強永遠唔會再出現

原來佢同世柒同level

又係鳩噏大師

係得兒登仔仲會拎呢條老野同大妓元既料黎打飛機

悲哀既程度拍得住毒男自拍雙手扮拍拖

佢真係傻鳩嚟

佢燈既level就快超越燒山

佢仲衰過燒生
成個維園呀伯鳩up

每個州都有國民警衛軍

真係好笑
佢既point 同19差唔多
不過D POST就係屌袁爸就唔屌19咁奇

美國內戰, 支共真係最大贏家

特種兵名義上唔係都隸屬海、陸、空、海軍陸戰隊咩？

建議你去下美國先

果班淨係識貼個標籤就走
應該公司教
不過咁底人工係咁上下啦

又一隻五毛帶風向

Block得 單機啦柒頭

唔撚係呀，到e家仲信條粉腸？

我淨係知香港政府派警察同律政司向泛民本土開緊戰

無錯, 始終佢地係國軍, 唔係黨軍

痴線佬一個
可以不理

用黎吸view呢班人講野仲誇過郭文貴
自己就係外國歎世界
成日唔洗負責任咁鳩up
慢慢搞到黃營愈黎愈多fake news

Under Trump

你咁講唔會顯得你中立持平
你直接講: 反大紀袁 = 五毛 咪得囉

回夠黎 搞得掂A10?

呢條友好能9up, 講啲嘢冇句真

又鳩up

好心咪再聽佢

好在美軍撐侵

美國內戰=中共贏了

左膠soyboy掛住玩tiktok 邊得閒內戰

估唔到仲有人聽條右癌鳩up

而家先開始？ 根本就冇料到，野又估錯，fake news又多

你收到風？

唔會打唔起啦
民主黨
一冇民間戰力
二冇軍隊支持

就算雙方真係想打
一開始宣戰嗰個會即刻眾叛親離

衰過燒山
講咩個結果一定相反

你咁講民主黨內部應該亂到仆街
不過好彩既係撐Trump既個個都有槍係手

五毛都跟得幾貼，幾專業喎

已封鎖會員 古早味連豬皮蛋粥
P牌五毛

主要呢到有優勢

袁爸成日都講「燒山都話,燒山節目講咩咩咩咩....」
不過又唔好屌柒佢,始終佢都係有落力幫香港既

不完美 可接受

冇意思㗎
國防部部長係邊個坐上都係要跟憲法去做㗎啦

但其實我都認同Trump有8000萬票呢個講法
到時真係出黎打既民眾都會有優勢
外加投俾老人Joe既基本上係民主鐵票+因為唔中意Trump而投
所以真係花生價值值線上升

又吹水

講可能打核戰重爆

民主黨掌握媒體，政府官僚CIA,FBI等
侵掌握軍隊，最高法院，民兵(擁槍民兵)
兩邊都勢均力敵 肯定唔會咁易認輸，排隊等睇好戲

吹到好大但冇次中
已經冇再聽佢d嘢...

咁多負評
連登仔忘恩負義

好撚多五毛

樓上使唔使屌到咁，黃世柒呢啲老千又唔見俾人屌得咁勁

由佢出現果一刻開始講既野冇樣成真
樣樣都樂觀咁講
吹水多過食飯
仲想人信佢？

Marvel 呀？

Endgame?

好好笑大紀袁

民主黨靠blm打內戰？現任政府有軍權加上民主黨本身都小人支持佢地投拜登只係因為憎侵，如果去到打內戰佢地會唔會用條命黎支持拜登？

美軍支持Trump

佢以前點同郭文貴傾計？

大家鬥吹又唔笑

袁弓夷有乜 9 up / 講中嘅記錄有冇人可以分享下？

大家一齊認真地9up

第3點已經怪，覺得集體炒車多

開定香檳

唔係3 號嗰晚出現Biden Curve 先形勢逆轉？

傻既先會信 邊會打內戰 係都將矛頭指向中國 打中國好過打自己

係咪都唔駛咁早叫人開香檳先啦

懷疑下質疑下又五毛
係咪聽日袁爸話磁場換位太陽由西邊升起海水倒灌原本海既地方變左地 大城市比水浸晒 你又信到十足？無腦架你唔識獨立思考架？

His好的香檳呢..？

咁唔係叫 9 up 喎，最多咪有信心

btw, 佢Dominion Server 單野個個話吹水佢真係知內情喎

香港郭文貴

聽下算

快啲內戰，美軍聽命Trump ，絕大部分紀律部隊聽命Trump ，愛國者stand with Trump , 快啲內戰，一次過滅咗民主黨 antifa BLM 白左 仲正，宜家搞法律程序有排搞，拖泥帶水。

成家都癲既

究竟佢地食飯會傾咩

至少袁爸爸一定可信過你先囉

冰冰片呢

五毛收晒order

屈毛黨係咁上下質素

唔會立國安法，PK鄧唔會再出現又點睇？

高登屌到而家啦，有名你叫世柒啦

條友一直都係9up

同班農郭文貴合稱9upper三傻

Trump 炒國防部長
換番自己人。呢一步都好明顯提前做準備
美國最大民兵果邊都出聲支持Trump
絕對係好事
軍權好重要
軍方係法蘭克福拎CIA的server
係德國眼中，美國拎番自己野無問題
今次CIA好明顯參與政變

同埋班左膠 齊齊轉黑色頭像
似係想表達出一種共識
接住落黎既行動

由day1開始，都覺得條撚樣鳩噏，果陣話佢鳩噏俾兒登仔屌

我唔可信代表一定要信佢？
我本身又唔係名人 關咩可信性事
你條友啲邏輯幾好笑
又黎馬評人跑得唔夠隻馬快無資格批評人果啲低質概念 好心你啦

屈毛狗隻黨同五毛本身一樣垃圾

想知佢講既野有邊樣中過？

佢最接近美國權力核心 佢話事啦

佢唔同燒山，燒山燈都係因為買錯邊，但係袁佢真係9噏

袁爾明個名明明臭晒 d人見人樣靚就j左先

之前話d 選票有blockchain 單野最後點?

袁老爹支香檳開左未？

9upper

班友外判咗個腦俾kol，因人廢言㗎咋。唔使咁上心

夠話9月、10月南海打仗啦
佢啲野聽下咪算

我覺得內戰先係好結果，一嘢滅咗班deep state 既得利益,美軍一定under Trump .
就算宜家Trump 連任，四年之後都可以繼續玩嘢，長遠嚟講，武力解決問題，係必須的。

Deep state撚真係on9 到不行
繼續聽猿爸繼續ff內戰
你哋真係好撚戇鳩

佢哋本身就冇腦都唔知啦

CIA權力大到可以迫到英國加拿大台灣去賀拜登當選

佢哋本身有冇腦都唔知啦

佢地套理論根本就好多犯駁嘅地方
不過佢哋當局者迷，係會選擇去唔理當中嘅矛盾

CIA
咱們早就買通了
偉大的中國陰道萬歲

佢本身未係黃圈上位之前，不嬲親郭文貴 大紀元，你係咪歧視大紀元，全世界得大紀元係truth news

果陣聽到仲好期待

睇完呢班友d 留言 就知佢地點解信晒袁
基本邏輯都無

國民警衛隊法律規定由洲長指揮，但只限洲內使用

係我理解中
似係台灣情報部同美國CIA呢邊接觸
得到的情報都係拜登贏梗
然後台灣政府又採納相關情報
CIA到Deep state 可以比晒假情報比台灣日本判斷
但樓主用到 逼令 字眼又好似差D

勁多5毛衝入黎，講野又冇point. Block左好多個。袁公講侵大比數贏已經中左啦。拜登出術邊個會估到？一日未公布一日trump都未輸。

袁爸講過 佢係會睇晒資料再大膽假設
同埋佢認為要好似福爾摩斯咁睇線索諗野 而唔係等到有證據先諗野
所以佢係節目所講其實都係佢既諗法 加上會同大家分享佢做咗D咩

55

侵唔會輸架
選舉輸咗=選舉舞弊
打官司輸咗=啲法官俾人收買咗
所有預測唔中，拜登做總統= 侵放長線釣大魚， 2024會返黎懲罰全部叛國人士

係。 佢又多內幕料，我地外人又證實唔到，比即管聽住先。 大家都係推理，冇話包中，最緊要自己分析下。

實際都唔知有幾多人有睇過佢哋做節目

肯定上面有好多個都冇。 好似d bot咁自動留言洗板。

推理都有分合唔合理
仲有佢講一大堆驗證唔到嘅嘢，更加需要審慎去看待

呢到又一個，回覆全部同一個mode.

你真係好撚戇鳩
不過有啲懷疑你係假膠

第3點跟本無咩可能...

而家想知道
拜登呢邊可以動員到幾多人
BLM？ 定其他
特種部隊可以繞過憲法限制係美國境內
加上民兵
Trump得票率咁高有晒民意
好多人願意為佢賣命
相反 拜登呢邊只講利益 相信跳船既人愈來愈多
有幾多美國人肯為拜登賣命丫
反而Trump掌握住特種部隊呢一步
係警告，也阻止拜登呢邊BLM暴力衝突
我覺得係阻止內戰發生而作部署

我只係建基於事實作出嘅 fair comment

佢講到明
係話畀你哋知嘅安慰劑嚟㗎咋

拜登個邊高估左自己，真係打唔多有幾多人企佢個邊，靠班烏合之眾贏到至奇。但trump一定要搶返傳媒主導權。

其實上面有啲出名五毛已經block咗十鳩幾年

依家已經有人跳船，只會愈黎愈多

喺連登 嗰嗰KOL都喺垃圾

袁爸又中

吹水袁大把流料啦
淨係得今次咩

只係你接受唔到真相,就好似今次西方傳媒咁專制咁,之前大家都完全想像唔到！

咪即係FF吹水9up囉

佢都講咗大膽假設 合唔合理就睇你自己接受程度可以去到幾多

美國內戰都知 袁爸快d幫手殺敵
侵要贏

正確來講佢set up特種部隊係為左阻止內戰，同時代表即使發生內戰，佢都唔會輸

話佢9up個d, 比一樣證實唔到。 時間一到自有分曉。

比侵更接近美國權力核心
佢應該唔駛自己出手，可能有自己私人軍隊

原本serve Trump得票率極高
CA都翻紅. 8000萬Trump既票
如果拜登果D小薯 收少少錢
隨著Trump放出消息愈來愈多
佢地承受心理壓力/良心責備應該愈來愈大

Trump呢邊律師團/證人就被拜登呢邊既人恐嚇
你係明，人地係暗。希望頂得住壓力

Dominion呢間公司聽席會都唔敢去

話可能有內戰有咩出奇
望下班antifa blm

你係美國 無証據就算係事實都好難幫到你

人大唔會過國安法

小試牛刀。 拜登呢邊已經冇退路，要 豁出去 盡地一煲。 Trump換國防部長係應該，總統點可以指揮唔到軍隊，依家對家已經出哂貓，當然要做定準備。

大膽假設後一句係小心求證

一開頭睇到大家高潮迭起
現在：收皮啦廢老

條友愈嚟愈燈

就到，就到

Cannot agree more....

連登仔想要個預言家 同自己唔洗做任何野就可以得到想要既結果
袁爸都講過好多次 佢係睇線索做事 而佢係分享佢既諗法同做既事
就算最後結果同佢講既唔同都唔代表佢係流 因為當中涉及太多因素 袁爸又唔係最終話事人 無可能件件都同佢講一樣

依d 人最主要係聽佢個思考方式 再自己判斷 從來都唔應該聽完就唔再思考直接吸收
下下都淨係識問袁爸準唔準 咁同平時d呀叔師奶打電話去電台問股票有咩分別

5毛狗

其實邊撚個吹奏呢條友先

你已經講出個重點。
不過班5毛 & 懶於思考o既人係唔會理。

乜撚嘢思考方式
啱呀，聽完思考之後，就知道佢講嘅全部都係鳩噏

唔鐘意Trump 唔代表佢地睇唔到民主黨種票。所以家下玩到咁大個班民主黨友都唔會死撐Joe

你地係唔係覺得要真槍實彈先叫內戰？
而家咁出術搞浸搞爛個選舉其實已經差唔遠

對付五毛唔需要中立持平

好少見唔同山頭嘅五毛傾巢而出，有特別 order ?

傻嘅先仲信

ONL9 真心認咗好撚耐。呢樣嘢對我地一啲好處都冇。唔明啲人仲話撐邊個做乜鳩。美國亂對我地一啲好處都冇。

你唔好話俾我聽過往trump啲大話唔係事。點解啲人仲會當共和黨係一件好事？一個唔講民主，人權，嘅黨派，一個歧視回教徒嘅終統幫東突嘅維吾爾族嘅人？甚至乎分裂西方國家嘅終統會對我地有好處？

Trump的確會打壓中共嘅，但係唔可以撐邊一個咁簡單話佢地華嘅策略咁樣去判斷。

屌你老母又係到鳩嗡

咪玩啦 大把理由啦
只要定性佢地係敵人即刻符合憲法

吹到咁大，好難幫你喎師父
開去神秘台應該會好啲

你覺唔覺自己好撚戇鳩

世事都被你看透了

佢地摧毀咗你個post了，

近排只要係連登講袁弓夷就會俾一堆鬼ac衝入嚟咬

如果對方真係動用武力，宣佈佢地政變就已經得
所以民主黨好想保留 blm , antifa 等國內武力，上次艾斯柏反對由國民軍對付 blm 同 antifa 就知佢係 25 仔

佢有誇張地方, 但同時要留意返, 佢識得肥仔奧身邊個中國顧問. 佢真係有內線資料

袁爾明做化妝品生意 你懂的

屌你老味，你班垃圾繼續圍爐
講啲唔啱聽嘅說話就屈人哋係五毛
講咁撚多野都實證唔到
繼續聽多啲猿爸，對你哋係好事，咁樣你哋會好過啲，人生活在鳩up 當中

條友不嬲尻up多過燒山
先唔講佢既分析岩唔岩
佢唔少所謂分析都係based on係d prove唔到或者得佢先知 (厲害) 既事上面
邏輯上係not even wrong
另外佢把聲同口音都難聽到仆街
我唔明點解有人頂得順佢果d一個鐘長訓話style既片
多人識佢係因為早幾個月開始多左一大班人去不停去開post去promote佢個channel
好似果d追劇Post咁 每過一排就有個新post去promote佢新既video 討論佢講既野

唔好亂屈

佢上到位完全唔係靠連登開post

佢將 fake news 同 估錯野放埋一齊講就知條五毛有心誤導啦，理佢做乜

fake news 還 fake news , 估錯野燈神還估錯野

猿爸言論如何得以實證

選之前就話贏二千萬票
選舉輸咗=選舉舞弊
打官司輸咗=啲法官俾人收買咗
所有預測唔中，拜登做總統= 侵放長線釣大魚， 2024會返黎懲罰全部叛國人士

唔駛要預言，唔好成日吹水就夠

咁又真係
佢上到位係因為有好多好多好多人放棄思考
唔淨只係連登仔先咁戇鳩

Assassin creed civil war

你講得啱, 但我亦無辦法, 唔見一次指正一次

袁爸係確實有D內部料, 佢始終係識得美國政壇的人, 唔係一個純綷的吹水KOL

係連登仔永遠唔信陰謀論姐
一大班人前年仲食海底撈飲喜茶飲得好開心，大把人721之後仲信習大大係好人只係下面班人亂黎
宜家MSM傾巢而出Big Tech加入埋港共行列，佢哋都已經無視職業操守同法律點會仲有人覺得點票結果重要
等於d傻鳩信黑警會遵守法庭判決要show委任證一樣

好怕KOL將rumor當新聞講

吹咁耐水已經聽到厭啦
俾單真野聽下可能仲會keep住聽既

P牌拼音仔返去睇香討TVB算啦

仲聽條垃圾9upper

係內戰就好啦，世界和平

MIB 同 IMF果邊咩情況？

佢個女做生意者
邊個有心幫後生仔市民有眼睇

內戰

心水清

你老母就拼音

都唔知你係咪藍屍嚟嘅

近排個個post都係斷章取義咁得title冇語境冇background，d人冇睇晒淨係睇comment咪覺得佢成日鳩up
d post同CNN一樣cut Trump嗰句「He won」當係Trump concede咗
家下連登夠大把人覺得拜登真係「贏」咗啦

過左咁耐仲有人信呢d 9up kol
連登仔同d師奶一樣咁弱智

你偷人 account 用？

從來唔睇唔信呢班kol評論員所謂既分析預測

Hunter Biden單嘢仲嚴重過689好多，Trump上任咁耐已經搞到好多人冇啖好食佢再做多4年分分鐘拜登監都有得坐。對佢哋黎講係生死時刻法律民主呢d係生死攸關嘅關頭理撚得佢，唔做低呢條友分分鐘成村人一齊坐監仲同你講民主？
個劇本根本就同共產黨一模一樣，衰嘢俾人揚咗出黎，唯有一個一個大話咁cum落去到最後返唔到轉頭跟住訴諸極端暴力恐嚇人，最後演變成民眾鬥民眾。點解宜家咁多KOL都咁講，因為呢個根本係copy緊共產黨d歷史

佢其實都幾燈

諗翻起佢信新唐人個新聞話德國server入面侵原本有300幾票就。。。

好多隱性五毛
呢個po正啊一次過block晒

人地入埋去當危會開會
比班五毛話9upper

唔俾人批評袁弓夷
佢一定得好嘅地方
算啦，有啲野用負皮表達啦
依家點講都冇用
我上次都俾人屈假膠
但佢哋係好似見唔到我究竟唔鐘意袁弓夷乜野

袁爸有五毛認證

好好用大部份人都冇睇過直播
依家直播上到2萬～3萬，仲勁過以前

一直都係9upper
連登仔叫人老豆
笑死

call of duty dlc
黑色行動X
暗殺特郎普

話時話佢成日講到自己影響力咁勁
點解國安都唔搞佢？

利申無追開

同恆x啲「踢爆」一樣

佢已經唔返得香港

Real!
佢兩個都差唔多性格
不過恆屍語言能力再差啲
好多時都睇唔明佢寫乜

條友一個月話侵必勝而家我已經唔再睇

果啲成年唔出一次 POST , 空白 acc , 5 毛機會應該 8 成以上

啱！
全部都係pr五毛！
全世界都係

侵侵或成最大贏家

師兄 你都幾上心wo

搵食啫

有名你叫，大紀袁

繼續屈大紀元囉

其實就唔會講反對聲音就一味話係5毛PR，而係佢哋嘅留言反應佢哋一係冇睇直播，一係一味放負，淨係踩一個pt
例如：條袁廢佬又9up唔中
其實有咩問題，人哋都話佢係樂觀同推測，好多KOL夠up唔中，又唔見佢哋踩，人哋又唔係先知，觀眾都係想聽下唔同觀點，信唔信係觀眾嘅事

所以佢哋來來去去都係攻擊呢一個點，之前就話：袁無比中共封殺，小心佢係內鬼

識睇嘅我地心知就得

要學習人哋5毛2毛，出得來被人發現咗就要比人問候老母同全家揾得呢啲錢係咁架啦

我都係

Sidney Powell 確認美軍於德國沒收 scytl servers 真有其事

5毛不敢面對

Sidney Powell 確認美軍於德國沒收 scytl servers 真有其事

係 反你既就係五毛pr 帶風向 你冇錯 你一定啱

你係五毛 你搞分化

我都諗緊同一個問題

上次夠話開定香檳

5毛空群而出

你用啲好似係以前廟街榕樹頭聽講古佬的感覺，就ok啦！最慘以前一個，而家三個

老人家表達方式係咁上下

有無民意係傳媒可以作出嚟 作侵無人鐘意都作左4年啦

中共最想美國打內戰，趁美國回氣追番幾年軍事就win win，佢依家仲唔煽風點火?

連登越反就越紅，越多人支持通常會大炒車，不過有乜好拗，最終一定上最高法院

我好鐘意同支持袁爸，晚晚聽
但佢昨晚話大量假選票由大陸印完寄去美國
我打咗個突，會唔會太誇張呀，過千萬張喎

佢都講到明係畀啲positivity比大家

Captain America

你呢啲幾年都唔出一次 post 嘅八成都係 5 毛

袁老先生一開始已經話自己唔係政治分析Kol 燒山個隻

佢都話佢係接觸到rep個邊，dem約過唔見，
咁佢D 消息都係傾向單一邊架勒。
不過呢排侵失利後，佢係激左同推論誇左
佢咁有$又咁直接表達立場真係絕無僅有架勒
希望佢唔會變得感情用事啦。

你會員編號係我十倍 十成係5毛

本身我都有聽開，但聽佢吹左好多次水一次都冇兌現過已經冇再聽
呢排仲要同另外兩件老野聯播更加冇興趣聽

z!!zzzZ"#!!

覺得Sasha某啲觀察反而係幾有趣
雖然政治立場同佢唔一樣

香港d 5毛真係好懶，入黎打幾隻字就算。 大陸d高級5毛係會長篇大論辯論。

First of all, i am not one of the 50 Cents.
You want to know why I dont go to great lengths to argue with you all?

This is because you guys are hopelessly pathetic. Never see the point of wasting my breath on someone who lacks rationality and logical thinking

上年一個連八字都掉亂嘅神棍風水師
咩香園圍 畜洪池 燒烤場
點到呢度啲人個個信哂啲神怪嘢

今次有個真人出嚟鳩up
點會唔信佢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

可能CIA 同FBI 搵左僱傭兵針對侵陣營重要人物 OR 煽動軍隊?

DIRECTOR 就算係親信
成個機構入面有瘀血同埋被買通左都唔奇

啱聽既就正評正評 唔啱聽既就神棍鳩up

好似個啲接受唔到現實，然後無限 ff 嘅精神病人咁

on9 冇袁爸爸我地抗爭可以黎到今日?

好撚多5毛
真心信袁爸

路過關心下打得內戰未

信佢一成

內戰未呀柒頭

儲左好多午餐肉
唔好氹我

真

仲等緊連登大律師Matt_Helders 同佢班香港法治教信徒向我地班愚民講解終院同馬道立愛國法治大主教喺近來幾單JR同官司點樣彰顯香港「行之有效」嘅法治

定係同公民黨老頂一樣會批評終院離地

定係會訴諸權威/專業笑鳩愚民唔識嘢，再圍爐傾下邊個法官有啲咩判法好正常

1. I am not a counsel.
2. I have never said the rule of law in hk is in good shape.

Push

算吧啦袁爸，越吹越大，行假太空路線。

大家諗清楚Trump係咩出身，一個無政治包袱嘅二世祖當選平民總統，信奉遵守基督精神係商場打滾咗數十年嘅人會叫民眾揸槍發動內戰？你估Trump係支那人咁冷血咩，淨係爆總統手冊內容已經足夠玩殘班政治精英啦，道理就同啲on9仔日L日話美軍來了我帶路，明明有殺人不留一滴血嘅金融手段唔玩走去揸槍開戰

個 post 乜事 ?

Anything happened ?

點解軍隊會撐侵？講到cia咁撚勁

BIN C

加埋班農呢

戰未

Still waiting.

阿袁老伯好地地做lobbying 咪算
9 up 24 變到維園阿伯咁款做乜

學肥啤梨話齋，大紀元講嚟講去都係三幅被，成日都話自己識邊個邊那個，瘀話自己收料好準，一日接受十個八個 KOL 訪問，講都係同一堆嘢 !

想youtube頻道多人睇
就不斷講啲大家想聽既野
大家岩聽就繼續睇佢又繼續講
最後咪練成左愛侵力

True

更正：

學肥啤梨話齋，大紀【袁】講嚟講去都係三幅被，成日都話自己識邊個邊那個，瘀話自己收料好準，一日接受十個八個 KOL 訪問，講都係同一堆嘢 !

侵都睇，你睇XiNN啦

打成未

下？！

失望過n次

笑撚死人

冇料到

訓咗無睇，係咪打咗了？

美國輸了，真的輸了